「最美小龍女」李若彤25年「逆生長」超狂六塊腹肌網看傻

香港女神李若彤在1995年演出《神鵰俠侶》中小龍女一角，充滿仙氣的「姑姑」形象深植人心，被讚為「最美小龍女」。李若彤對於健身非常有研究，經常在上健身房，有會在家中自我訓練，她今（15日）在個人的社群平台曬出自己的自拍，穿著運動內衣在鏡子前大曬健身成果，清晰可見的六腹肌語馬甲線讓網友感到相當驚豔。

李若彤雖然已經52歲，不過歲月完全沒在她身上留下任何痕跡，反而越活越年輕，與去年11月時拍攝的照片相比，不僅原本若隱若現的馬甲線變得清晰可見、容易堆積脂肪的腹部更是練出了結實的「冰塊腹肌」，這對於女生來說真的很不容易練成。

在貼文中仔細記錄自己訓練的日期時間，明顯看到腹肌變化，她也將自己過去扮演小龍女的劇照與近年同一個角度的側臉照拿來比較，她的側臉線條也看起來更加俐落，雕刻般的美貌與25年前相比毫不遜色。

她在狀態中寫下：「經過十多天不間斷的恆常訓練，居然意外地出現六塊腹肌，不管多少歲的你和多少歲的我，只要努力，沒有做不到的。看，其實不僅不影響美感，還能令拍攝效果更好！」激勵了超多人，許多網友紛紛留言轉發：「25年後，姐姐更年輕了」、「我看著我的小肚腩慚愧了」、「這小龍女自律到我跪！」

▼▲最美小龍女李若彤記錄健身成果。

▲最美小龍女李若彤曬出超狂六塊腹肌。

嘩 d手筋too much

琴操

佢點止52歲呀？

殘體字

佢好似62了

唔會係啩...

當年佢已經30歲